政府好心就喺民政署派口罩啦

每人每次限三個都好啦
明知而家口罩急用
又周圍斷貨
仲諗蒙面法嘅正辣殺政府

一定比大陸人成盒偷

每日3個咪即係每日都要排隊

民x聯，67菠蘿會選左唔見人派口罩既？選立法會個期先蒲頭？

777肯定想比哂d口罩比大陸人，之後領功啦

// 不過，上策有個「痛點」，而這痛點也許是下策的root cause：如果真要派口罩，較快速的渠道，是向幾百名區議員派發一定數量，由他們設街站派給市民。不過，在去年11月底後，區議會的「朋友」只剩下少數，反蒙面法上訴、區議會失守等仍未處理，絕對絕對不能不能給予388位區議員這樣大的禮物！//

搵人派限取三個 大栗人唔該返上大陸

[冇口罩 點返工?] 買唔到口罩就係connect黃藍老中青最大公約數

三粒星先派唔該

大把香港人咪又係咁

班低等香港人又要自以為高等

開會
印表格
派表格
寄表格
等 sms
一個月左右收到通知
你可以黎攞三個支那製造口罩了
完

垃圾政府都推緊社福界去死！

政府「好心」?